馬斯丹定愛德華邊個好揪d

岩岩第一次睇完fa 覺得馬斯丹遠攻近攻都好撚屈 相反愛德華就唔係想像中咁勁
:馬斯丹
愛德華

一定係上校

無能上校

唔洗問啦
皮已正

上校燒envy嗰幕好撚型

一陣又好多大愛撚

成套鋼鍊愛德華喺有名角色入面戰鬥力根本得中下

落雨個陣愛德華一定贏

馬斯丹定愛德華好揪啲
馬斯丹同愛德華邊個好揪啲
馬斯丹定愛德華 邊個好揪啲

上校盲撚咗一定愛德華贏

大把角色好打過愛德

搵個廢嘅同馬斯丹比

咁多個人造人係得安比比到感覺我，俾馬斯丹燒完跟住自殺嗰part好頹

馬斯丹係國家鍊金術師入面最難對付嗰批，塞利姆都咁講

其實馬斯丹只要有火花就可以鍊成到爆炸

盲眼馬仔對冇鍊金術鋼豆
邊個贏

臨尾突登整盲上校搞到佢變零戰力就知如果佢正常狀態下屈到個故作唔到落去 去比愛德華擔返主角大旗

最後都醫返啦

其實馬斯丹見過真理 仲使唔使花火？
佢後尾好似雙手手合成就放到火

我好似記錯 無嘢了

屌 愛德華出名適應對手力強 佢將空氣入面嘅水份練成大雨 馬斯條撚屌就要人救喇

大總統應該可以一打二

無落雨就上校

佢個陣式好似係將水氣分解成氫同氧 所以都要火花

唔好話愛德華
單挑打得嬴馬斯丹應該都係得身體能力滿分既大總統
快到瞄準唔到

落雨無能根本係純粹搞笑/唔想有主角方角色太屈/唔想太離地
事實係充滿水ge空間只要有打火機之類工具就可以做成爆炸
馬斯丹學ge根本唔係火練金術 係空氣練金術

ching 係因為佢係手套到練成陣加手套係特別布料
罰你重睇十次

落雨佢手套濕左咪真係無能
佢又唔會自己帶生火工具

兩個都見過真理 啫係愛德做到咩上校都做到 愛德煉水出黎 上校都可以分解水做氫氣
一個身經百戰嘅軍人 同個後生仔鬥體術 未見過上校體術

一拳打到愛德入icu啦

成套漫畫又真係冇畫過佢體術

我意思係正常根本會帶 而家係登特寫到佢有無能一面
又可能係就返角色性格 馬斯丹扮野貼地d又可以比下屬恥笑下

打總統後補咪有囉

見過真理 仲要識世上其中一個最完美嘅鍊成術 真係冇咩機會輸
愛德應該雙手未合成就已經畀人燒盲咗

咁我句野有咩錯

見真理只係唔駛畫陣

馬斯丹屌打賴屎袋同安比 見埋真理之後醫返好真係冇得輸 唔明點解主角咁撚廢 但真係好好睇

咪打過囉

愛德俾人打到仆街

主角最撚勁 因為咁多人得佢識換番身體番黎

馬斯丹定紅蓮之鍊金術師勁？

人人戴佢果隻手套 啪手指都爆炸到架啦

主角最勁又話主角威能

但係馬斯丹燒過幾百條屍 識得點放火先有最大傷害

問題係得佢先有，而技術又非常純熟呢

金布里成日都有賢者之石跟身 唔知佢咩實力

根本畫左鍊成陣係隻手到 唔洗見真理都可以直接鍊成

莉莎比背脊個鍊成陣佢睇

係個口度！ 係隻手度！

諗諗下，一跌落水其實兩個都唔得掂
一個濕哂就變普通人，一個跌落水會沉

出返個水系鍊金術師收佢地皮

四大元素用哂三個 分分鐘唔係之一添
莉莎老豆無資源都研究成功真係

鍊金術 上校
體術 鋼
戰略頭腦 上校
經驗 上校

先天上校實力夠高
同鋼真理之門後得到既實力已經有好大差距
兩個各有弱點 但係未必夠經驗老到既遠攻軍人

整體戰鬥力
上校>鋼

身高 上校

佢勁到 覺得人生再無意義 都幾慘

殺賴斯黛果集好似係用打火機燒死佢
仲有一到唔知新定舊版，係手背用血晝左個鍊成陣

所以冇手套就廢係講唔通

D人跟住個鍊成陣畫都可以鍊成到？ 只係冇咁熟練
咁其實人人都可以做到國家鍊金術士啦

見完真理既上教應該贏撚硬

btw 03動畫有集比佢2個隻抽原本最後上教贏但上教諗起伊修巴爾細佬留左手先打和

明顯仲要有相關知識啦
鍊成陣只係工具

鍊金術原則係理解 分解 合成
你得個鍊成陣但唔知箇中原理第一步都做唔到點鍊成

啪手指仲要調整氫氧濃度控制火力
唔係話戴個手套就有上校實力

樓主有語癌就收皮啦

有一集係講馬斯丹同福艾中尉仲有佢老豆同關於呢種鍊金術嘅事，佢老豆死左之後得返上校識用，而福艾背部就紋左炎嘅相關資料。（好似係）

愛德話鍊金術係科學 所以其實你知條式就做到鍊金術師都唔係錯
所以先有啲鍊金術師用暗語 代號寫條式
同埋馬斯丹放火術全式已經畀佢燒咗

同埋要做國家鍊金術師係似做科學家
要定期做新研究過個考核 唔可以plagiarism 架

愛德個師父有可能夠上校打
體術同鍊金術都係上級
前題要唔會打打下嘔血

上校for sure

總統個仔人同總統都話上校先係
國家鍊金術師最難對付個過

同愛德 去到尾個幾集
其實無咩殺傷力
都係靠父幹先贏到

以最後嗰幾集計
兩個都見過真理，所以雙手合十就可以做任何鍊成。大佐嘅鍊成亦唔再局限於火，所以落雨唔會無能。

真理之門攞左大佐視力（無得替代），擺左愛德華手腳（有機械鎧代替），而大佐一直累積的戰鬧經驗都係睇到野積落的。

所以愛德華應該好揪啲？

但盲之前就大佐for sure

上校用賢者之石攞返對眼

上校一野燒死哂不死軍團個幕真係好撚型

馬爾哥醫返好左

如果以愛德仲未拎翻手腳果陣黎計，點都係上校勁d喎
(使用鍊金術既熟練程度、戰鬥經驗、頭腦)
拎翻手腳後愛德連鍊金術都用唔到，相反上校又有翻對眼又手套都唔撚洗用，比黎把撚呀？
如果一定要話愛德勁d既話，只會係 "愛德仲係機械手腳vs無左雙眼既上校 而且落緊雨" 呢個情況

Btw 就算上校廢d既都係支持上校
起碼黑髮又高大好man
愛德金髮好mk 又矮

其實比較黎都無意思
真理嘅存在就係話畀你知人個體係渺小
無論幾強 都救唔到個小妹妹

其實紅蓮煉金術師係煉啲乜嘢出嚟

我最愛係上校
所以一定係上校好揪d

好似係爆炸品

呵 le sai~~~

我

咁大總統定上校邊個好揪啲

上校啲火跟唔到大總統嘅速度

大總統對眼睇到空氣既流動
上校靠分解水變做氫 再用火花引爆

見過真理啫，但照計大氣入面應該冇材料可以直接鍊成火花掛

如果馬斯丹學埋紅蓮同馬爾哥個bug咁紋練成陣係手到 父親大人根本先係馬斯丹 btw 同條女講神作參透到好多野根本唔撚明

唔係應該

駁唔到

大總統可否單挑其餘六原罪？

姚林greed會和
對認真sloth 可能身體跟唔上
Lust envy gluttony 輕鬆贏
Pride戰力不明

睇完真理都係鍊唔到火，仍係要火機/發火布

上校不嬲食腦。

你哋純粹得理論，我就有證據啦！

當年都有玩 大愛

所以話佢同其他動漫唔同 主角無無限放大 幾次差d死
佢入面都話無打贏過艾爾

屌打父親大人

馬斯丹得唔得？

你去youtube睇多次就會明 被真理

一開始出左 比總統收皮

要好熟化學原理 同 理論 組合咁
好似係

馬斯丹要負責任

愛德華最後用唔到練金術 一定係上校嬴

唔洗諗 單純睇過套野都知上校啦 討論焰定紅蓮 邊個勁啲 好過啦

父親大人曾經講過馬斯丹嘅能力係咁多個人柱入面最棘手
而且福艾老豆(即係馬斯丹師父)臨死前仲話未教哂所有野比馬斯丹(聽講佢依家得幾成功力), 如果佢真係學哂嘅話應該成個國家無人夠佢揪 當然佢依家都已經好勁

姚林greed係全套野最屈機
全身硬化後得鍊金術打得佢入
但加埋姚林嘅體術就無敵

我覺得大總統後生嗰時都係輕鬆打爆佢

剩係打不死軍團已經分高下啦 愛德華加埋scar，仲有兩隻合成獸打到死死下都搞唔掂，上校一黎就清左場

漫畫無 係動畫自己加

同意我不斷同佢講我睇到滲透生死 佢當我無到

愛德連門都冇
雲尼都打贏佢啦

用正評答你

用對波夾到佢無力

有集愛德華走到去雲尼間房入面食三文治 雲尼露左個南半球出黎 有冇h漫

天下武功 唯快不破！

我都係同你同一時間睇完fa

令狐沖的獨孤九劍破唔破到上校d火

邊度有得重睇？

其實主角唔一定要係最勁嗰個

[有SEED, 齊加速] 鋼之鍊金術師系列 196GB//HuskyPi

可以出到大範高傷遠攻, 上校冇得輸

thx

火遁

我同你係唔同levep

03版咪打過
愛德切爛馬斯丹個手套 以為贏硬
點知原來有第二個手套
愛德比人一野炸上天gg

一個係十幾歲既死靚仔，一個係身經百戰幾廿歲既上校
愛德係天才，但個作者未至於設定到佢超強，淨係同斯卡打都已經秒輸過啦

睇完做咩仲要問呢題
愛德當初連lust都打唔贏
上校打到lust手都還唔到
其實兩者最大既差異係一開始揀鍊金術既問題
愛德既鍊金術本身唔係為打仗
上校就練最具破壞力果啲
邊有得比

我記得佢係話佢既能力係對人造人最不利only
無話佢係難對付個批

人體鍊成會失敗係因為你整唔到個靈魂
但只係普通斷肢，人未死，點解唔可以鍊返d組織出黎?

因為鍊金術既原理係要等價交換
無記錯入邊好似有講過鍊成係要用一樣物質分解之後將佢重新定義所以鍊成到一樣新物質
ex:上校鍊火好似係將空氣入邊既原素分解再將唔記得邊兩種入邊既原素重組成火

有錯勿屌

將空氣水份分解成氫同氧，再用手套加上火花，組成火三角=燃燒同爆炸

上校

我諗係人類鍊成唔到咁精密嘅嘢？ 你睇返漫畫入面人體鍊成出黎啲嘢都係亂黎 就算係不死軍團嗰啲都唔可以算係用得到嘅人體組織
另外可能係會有排斥？

身高

要用賢者之石

開金手指唔計

燒lust型啲
真係燒死咗

福艾老豆係研究型既人
再教多啲可能都幫唔到戰鬥，純鑽研知識
有時候破壞力勁可能靠皮毛就得

除咗賀因漢同人造人，應該得c9, scar同紅蓮有力同上校一戰

漫畫有出過佢地兩個打 係總統命令

六格漫畫黎 唔記得第幾集

agger greed 我覺得第二勁 大總統真係最撚勁

講隻揪一定係上校
豆丁係鍊金術天份高姐

我淨係記得桂杜尼嚇撚到上校要走

greed全身硬化係咪起碼不敗

大總統咪破咗囉 打關節

果陣都未全身硬化先比大總統屌打,假設硬化晒係咪不敗,唔計愛德華

齋睇動畫唔講唔知
以前成日諗點解次次greed都唔硬化左全身先跳出黎同大總統打

上校受左傷，佢要留都唔得

硬化晒唔郁咪被人掉落熔爐

03年版動畫做埋出嚟添

碳要燒有幾難

姚林greed都無可能係大總統對手啦
眼呢D部位一定硬化唔到 實比大總統吉到爆獎
最後姚林greed同大總統打咪又係跟唔上
要加埋其他人先叫做打走大總統

父親&愛德老豆>大總統>姚林greed>Pride>馬斯丹>all

Pride係人造人中最勁喎
我覺得Pride>大總統>師父/greed>馬斯丹合理D

套野有講過馬斯丹嘅焰之鍊金術係最強 亦都係最危險 所以佢死鬼老師唔想亂咁教其他人 點撚知佢條友仔仲要加入軍隊 即刻激撚到佢嘔血
亦都係咁佢個副官個背脊都要燒毀最後焰之鍊金術嘅key point

Pride係第一個人造人之嘛
當然佢都勁 但係都係果句 唯快不破
愛德都跟得上Pride d影 大總統真係輕鬆砍殺

設定上，上校好似係最打得嘅鍊金術師之一
愛德應該未入到圍
上校淨係殺過兩隻人造人已經超哂班（Lust, Envy）

綴命之鍊金術師最好抽 可以合到成街都合成獸仲識講野

迪士尼

愛德華戰鬥力都係包尾個批
搵佢同上校比is侮辱

妮娜
阿歷山大

好撚噁心

一定係上校贏
反而想知點解愛德唔識鍊火
可能d火冇上校咁勁 但鍊普通火應該ok

馬斯丹係鍊成改變空氣既成份，火係撻出黎

鑽石燃點好似都ok高

阿姆士唐姊弟點睇？

見到呢個post 搞到我又想翻睇多次
btw 皮已正

上校係我偶像

03版第幾集有佢地兩個打?

上校做我老公就好了

鋼鍊打鬥來講最穩定，一開始設定唔夠打就真係唔夠打 到結局都唔會話好抽左

愛德佢睇過真理 基本上拍手鍊咩都得
但上校黎黎去去都淨係玩火

係
上校同愛德真係冇咩好拗，要講不如拗上校同斯卡（識鍊成後）

斯卡反而同後期既愛德接近
愛德識用分解破佢分解
體術去到尾都接近
不過斯卡佔上風少少

純格鬥應該係正常人入面最好揪（大總統係規格外）
如果識得用埋完整鍊金術應該都可以打吓
當初阿姆士唐少校自己講同佢打嘅時候淨係求保命都用盡全力
但真係要打嘅話，斯卡一嘢火都唔中得